# ships

Написать функцию, которой будет подаваться целое число К
на вход (число однопалубных кораблей в морском бою) и которая
будет случайным образом генерировать К пар чисел от 1 до 10 (т.е. координат)
так, что однопалубных корабли не соприкасались бортами,
т.е. что разность между любыми произведениями координат не была равна
какой-то координате

